Программа запускается с двумя флагами:
    --build, для создания архивов
    --parse, для создания csv-файлов

    При выгрузке из xml в cvs в папке с архивами создается каталог с именем архива
и для каждого из xml-файлов создается два cvs-файлю. Не уверен, что четко понял
требование по этому моменту, но пока оставлено так.
    Если при запуске возникнут ошибки, стоит удалить появившиеся файлы и папку и
повторить запуск.